點解開完真槍要搵番彈頭既

其他又唔洗

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見